最強翼衛摸西先（牙銘）入一入黎

個名好柒牙，改左佢啦

你個名好好咩？

改過佢

同波蘭前鋒反轉意甲有得揮

牙銘柒好多

諗左一個星期

同agger路有得fight

我好好多啦下話

開Po比大家投

agger路好生鬼喎

叫牙銘算啦

呢個真系唔系我

no

我是中国人